8.31一周年，你有樣野可以做

【8.31 重拾罷鐵初衷】

國安法生效至今，不少人都感到無力，不知道前路何去何從。然而，每天日常生活中仍有很多可做之事，罷搭黨鐵便是其一。

你還記得8.31當日的憤怒嗎？魔警於黨鐵將市民打到頭破血流，急救員跪地哭求仍無法入站救人。黨鐵事後更拒絕公開閉路電視片段，罷鐵風潮因而展開。至今，當日死傷數字未明，魔警及黨鐵卻在法網外逃之夭夭。然而，不少同路人亦因各種原因，重新拍卡走進了黨鐵月台。

星期一將是8.31一周年，讓我們重拾初衷，全民罷搭黨鐵，堅守生活中每一寸可抗爭的土壤。

抗爭未竟，唯拒絕遺忘、堅持到底，才能看見出路。

一定

this is a must

推

大家一齊罷

原來我已經就嚟戒咗一年狗鐵

VL巴

支持VL
支持Email

大家記得叫埋所有朋友，不論因為咩原因有搭返黨鐵都好，至少由831開始，重拾罷鐵初衷！

支持V巴

罷唔到

因為好耐冇搭過

365日做緊

支持

日日都罷緊

罷佢老母

好！

有心既就聽日去所有地鐵站舉牌

係到推夠一萬正評都唔會多人知啦

冇搭已經成年

攞田

-

must!

重新拍卡都係同路人

幫推

就快罷足一年

當然

呢樣野好撚基本

always

推！

罷咗成年

淨係罷鐵?

Source:
凝聚觀塘
【八三一·打死人｜真相未明·不能忘記】

一直罷緊佢老母

已經有多過半年未搭過